柯唔到屎 冇屎柯嘅你地會點做

如題 成日出去食飯 冇乜菜食 3.4日先有屎柯

麒麟果囉

早餐食野/飲水加奇亞籽
食蕉
做腹部運動(又真係好似每次做完都特別好痾 )

買水果囉 唔係要教呀

西梅汁，飲完一枝應該屙足一日

試下食屎
利申 無試過

可唔可以請教下奇亞籽喺邊度買
同埋腹部運動即係咩

功效如何

m記早餐 奶茶+薯餅

緊張會肚痛都正常嘅
但係有冇屎柯先

奇亞籽喺樓上買最平
$30幾蚊包
食過一排真係有用
不過食耐咗身體適應咗就開始唔work

去點點綠有得買啊 唔記得好似70幾蚊一包 食咗成年先食哂
腹部運動就其實都係做下D workout,上YouTube search abd workout會有好多

要飲多D水，飲油都有用

再奇異D，食D會令你肚瀉既野，例如無飲開奶既飲奶，食勁辣野

不過我唔係日日食奇亞籽 整開落到奇亞籽嘅早餐先會落 所以我到依家都仲未話腸胃適應咗而無用
另外 都可以買有桃花成份嘅茶 會有輕瀉作用 可以清宿便 不過呢個就真係唔好成日飲 始終有藥效
個桃花茶我之前係喺良茶坊買佢個排毒美顏茶

呢個真係work, 細細粒要切4份分黎食

普通街市都有得買？

打飛機

朝早飲咖啡 我通常飲到一半就有便意

飲奶茶 特效藥

空肚飲牛奶